AKB48上海騷遭反日人士抗議 粉絲搶國旗丟

日本女子偶像組合AKB48派出三名成員渡邊麻友、川本紗矢同伊豆田莉奈現身上海舉行嘅活動，宣佈組合嚟緊喺中國嘅發展大計。

現場除咗唔少AKB嘅國內粉絲，仲有一班愛國人士踩場，佢哋手執「萬眾一心 愛我中華 抵制日韓」嘅字句，仲有人拎住AKB同日本首相安倍晉三嘅合照，以及AKB為日本自衞隊拍攝嘅宣傳海報。現場嘅抗議人士話，「一二．九」抗日救亡運動紀念日啱啱過咗，南京大屠殺紀念日又即將來臨，偏偏喺呢個時候有對中日關係有負面影響嘅偶像團體嚟到大陸，「實在令人難以接受」。

據報道指，一眾反日抗議人士令在現嘅AKB支持者非常不滿，fans激動得扯下橫額，兼用日語罵爆，更將抗議者手中嘅大陸國旗丟入垃圾桶。

上海隊野係咪無咗？

狗咬狗 好睇

去返岩ge 地方

同毒撚開戰
大陸毒撚仲癲過香港個班

已經無再合作

google返
大陸佬反口 唔怪得

好波
踢走個山寨團

正！